螺絲「咬」左食唔到牙，有咩方法可以扭佢出黎

事源部Laptop機有個風扇開機就會有長期有「烏烏烏烏烏烏烏烏......」咁既聲，應該係個軸無油定個軸有阻礙搞到唔順產生「烏烏烏烏烏烏烏烏......」既聲
想試下拆出黎睇下整唔整到，但係發現個條導熱管有個螺絲食左牙，完全扭唔到，有咩方法

另外有無電腦巴打知道風扇咁樣長期有「烏烏烏烏烏烏烏烏......」咁既聲係咩問題，風扇轉得慢定快都有，用左大半年就咁，第一部Laptop機唔敢太亂搞，之前都用桌上型

感謝

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

橡筋上網睇原理
一係用cut鉗

支持黃色Youtube圈，見到陳怡都知係假

唔該巴打

烏烏烏烏烏烏烏